白羅斯逾30萬民眾上街示威 要總統下台

白俄羅斯首都明斯克持續有示威，要求總統盧卡申科辭職。外電報道，當地星期日有逾30萬名民眾上街示威，無視警方高層日前表明不排除使用槍械對付示威者的警告。警方拘捕大約50人，市內部分地區流動數據網絡被中斷。

反對派早前向被指選舉舞弊的盧卡申科發出最後通牒，要求他在下星期日前宣佈辭職，否則發動全國罷工。

白俄 泰國既同路人 加油

要諗下點幫返人地呀

例如買佢地黃店D貨 擺係我地呢邊賣

推

白羅斯

yes 要黃色經濟圈全球化

國際開花 追求真民主係普世價值

#FreeBelarus #MilkTeaAlliance

星星之火 可以燎原

普京又好嬲好嬲

全國罷工

#StandWithBelarus

再睇返香港一個豆豉地方
有200萬人出嚟真係誇張

林鄭穩佔第一

上年香港有兩個神奇之處

第一件事是一個730萬人口既城市, 可以有200萬人出來遊行
第二件事是, 200萬人出來遊行, 政府竟然無穿無爛, 繼續運作